1823 天天投訴違規工程同霸佔行人路

見到有鋪頭亂咁起野同埋霸左行人路記得打1823投訴呀做個良好公德市民係有責任咁做

我想問搵乜部門呀
上水間建行前起咗出去門口嗰度我想投訴佢

1823自動轉介